放屁時强行硬物塞菊花，啲屁會從眼耳口鼻射出嗎？

你用力忍屎會唔會不慎由口鼻噴出？

比人屌緊屎眼果陣想放屁？

樓主會